我覺得今次武漢肺炎歐美會好大鑊

分分鐘大鑊過亞洲區，因為西方禮儀好多時會握手，面貼面，郁啲就kiss(例如好多會係小朋友瞓覺前錫一錫佢哋)，成日hug等等好多依啲好親密嘅動作

不至於
歐美人口密度低好多

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

我覺得佢地爆既原因係衞生意識真係好差 依家都仲唔戴口罩

初頭都係咁諗
但係意大利爆到七彩

主要原因係佢地以前無經歷過沙士

其次係佢地好多人唔知中共有幾邪惡
東南亞垛司深受中共侵害既防備得特別快

歐美大把窮鬼, 成100歐元盒口罩, 邊個去買

其實大城市密度都唔低而且主要係佢哋一見面就會面貼面或者握手

鬼佬覺得口罩冇用 防唔到入 只可以防傳出

100歐

宜家強國將武漢肺炎歸咎歐美，話唔定WHO將肺炎再改名做歐美肺炎都未定，
維基百科最近不斷有強國黨工不斷將武漢肺炎去中國化。

可能係唔夠口罩唔敢叫人帶,
香港係偷步一早買,先可以日日帶口罩咁玩
大陸又係一早買加掌握原材料同大把口罩廠先可以咁玩

封鎖意大利

在中國，三月會有反覆，但也會確認拐點。四月趨勢向下，五月基本消停，但後續負面影響巨大。

在世界，時間點會比中國晚一個月左右，三四月是最艱難的時期，猶如中國的二三月，但不會對世界經濟和民生造成太大影響

其實防傳出先係最重要,
所以重用口罩都似乎唔係一無是處,
可能對防到傳出有幫助

抵撚死啦

白皮豬無啲衛生意識

自然淘汰姐

唔係話基因排序上無咁易中咩？

美國佬唔中意洗手 廁都唔撚沖 入屋唔除鞋

防唔到入？咁口罩分level 123 把撚？
咁醫護戴口罩把撚？

垃圾政府無能力提供足夠口罩比全國人
就玩語言偽術叫人唔好戴

醒既人都係冇事 廢中廢老死撚晒
德政

好奇怪，意大利係第一個停飛中國航班既地方反而爆得咁勁

fyi

姐係教育做得唔好啦

咁唯有等佢地經歷一次比SARS更勁之爆發

但係食野分開食

多謝那個落後國家既馬騮做了某署的主席。 叫全球不要擔心沒事沒事的。連自己醫療仲用緊落後設備時， 拿著豬肉刀做手術時， 居然仲跑上國際舞台上指指點點。

全世界多得你唔少。 當他界定疫症是全球高風險時， 就暗示已經是超高風險了。 人命關天，好心全球趕隻馬騮落台， 我地沒心情睇馬騮戲！

佢好似唔係醫生！
繼續奶吧！

涼都唔沖，洗手不了

而家上網搶大把人搶唔到門市又買唔到

其實最驚係隻手周圍摸又捽眼口鼻
又或者冇手拎野就咬住先

搞到全國一齊唔掂就後最快復原果個國家就係新皇者

全球

5／10

有推測，但沒有論證

佢哋連醫生都覺得武肺係唔洗恐慌就知今次鬼佬個警戒性好低，成個video都冇叫過人戴口罩同埋叫人信WHO

diu
上個月係德國買左幾盒

呢家有d唔好意思

希望佢地大步檻過

中國：改名叫歐美肺炎

仲有佢哋快餐好多時都要用手食，如漢堡包熱狗三文治等等

white trashy

論衛生問題 支那大獲啲

歐美好似一段長時間都冇瘟疫發生
反應勁慢

鬧我地契爺，拉！

你個名

鬼佬好污糟好唔衛生

唔邏輯
無聽過鬼佬講
咪鳩up

信佢都有責任啦，咁撚蠢

自私撚多，只要保護唔到自己就唔用

歐洲和美國內陸地區水源不足。佢地連洗衫都要配給。洗頭沖涼要幾日先一次。要佢哋成日洗手，真係難

大陸人有心散播病毒防唔到

WHO 同 CDC 都叫人健康就唔洗戴口罩

佢地真係唔信香港台灣經驗

德國喎
使撚你施捨咩
人地大愛國家嚟架啦宜家
仲驚你買唔夠架
送埋比你都得

支那真犀利，成功令人類滅亡。

我諗佢地要搞到好似03年香港SARS咁死返幾百人先會知死

你on9?
大把鬼佬係咁講

natural selection

但好似佢地條基因咩ACE2令到佢地無咁易中同中左都輕啲喎

我喺英國讀書 前日我啲friend仲話我overreact 根本唔需要戴口罩

真係爆先算啦

人地政府福利都夠carry啦

依家我最慘係比支那輸出肺炎成功 我仆街你唔好諗住好過

下 美國點會係配給 以Nevada為例 水任你用

咁咪好，唔死多啲班鬼點會醒？

最撚on9 係 有d 美國佬以為武漢肺炎係關Corona beer 事

仲要死算多人, 真係唔知點解

睇下外國新閒啦

歐美啲人衛生意識好差

以為中左肺炎先要戴口罩

呢到有幾多個歐美巴？
利：美國jj

Doctor Mike好人嚟，不過太蠢仲信WHO

根本連中左招都唔知 唔長期戴口罩 只會一傳十 十傳百

人地衛生好過你

好多美國佬呻買唔到口罩

佢一叫就多幾10億人帶好大獲

係而且仲好風趣添但係好多美國醫生都好似佢咁比較大意，認為事態仲未係好嚴重，你睇佢成條片都冇講過口罩就知

西班牙俄羅斯同法國都好高危

唔係同天氣有無關

And if you already have masks, should you wear them when you’re out?

No.

Even if there are COVID cases in your community?

Even if there are cases next door, the answer is no, you do NOT need to get or wear any face masks—surgical masks, “N95 masks,” respirator masks, or anything else—to protect yourself against the coronavirus

痴撚線 累死人

支持
咁樣做整鳩慶啲外國人
全球反支那

公司班鬼佬好堅持冇病就反轉戴

睇美國政府把唔把到關,
封關做得好同捉病人同捉得快有機會救到,
新加坡都係咁仲頂得住

藍屍唔係話由美國傳過黎亞洲所以美國冇乜事咩
到時睇睇佢地又有咩解釋

Forbes

都有四十幾％中

又係依句
依句嘢聽左好撚多次，你以為成個歐美都係德州/法國鄉村咁？
你咪咁樣同意大利人講囉
啲大城市嘅熱門景點多人到仆街
掟個武漢狗去聖伯多祿大教堂睇下會唔會多幾千單

顧掂自己先，世界最大病源國支那迫緊人復工，柒婆一定借d椅用上面啲假數字開晒關，自以為防疫意識高又愛行山既香港人一定第一個死先

身體接觸會傳染？

難度會大過亞洲區因為佢哋一來文化傳統令佢哋親密動作比較多二來因為冇經歷過大型瘟疫冇乜防疫意識，一爆起上嚟會勁過亞洲區好多，好似當年黑死病咁

唔好嬲啦
連登仔對外國既瞭解係咁片面

鬼佬到今時今日都覺得武漢肺炎只係fly season 咁上下
仲係撚咁叫人唔好歧視啲蝗，真係弱智到仆街，少少危機意識都無，希望到時爆得勁啲會有啲far right出嚟排華

trump 都話it's just like a flu, 一般人梗係唔驚

唔會好大獲啦
最多中獲
通訊自由，好快知道會有幾嚴重，到時就會好似香港咁小心

買曬香港啲假口罩再買返比歐美
今次仲唔fatfat

啲外國客個個都話influenza仲勁
Confirmed cases幾十萬 死成萬幾個 都唔洗咁封關停學
都唔知點解要worry
Corona virus唔算得係啲咩

成日話有病嘅人先要戴口罩
但全民無口罩
有病嗰陣邊到搵口罩嚟戴
加上有個觀念戴口罩＝怪胎
有病都唔會戴

只係佢地太信WHO CDC

真？

爆到仆街

YES
Doctor Mike 其實冇乜野
我一早有睇佢D 片
咁佢作為醫生，信CDC 都好正常

思想上真心好落後

班戇鳩以為諗到有病唔返工就好撚醒駁到班亞洲人
而家問題就係十幾日潛伏期你撚知自己中咗咩

淨係rome 主要景點全部都係人 巴士仲迫

有d仲要冇病徵 一定知自己中咗喇
香港仲要有幾單睇咗幾次私家醫生先知確診
即係話唔驗其實醫生都唔會知你中咗

歐豬左膠大鑊了

識人係歐美醫院做醫護
佢地到而加都仲係唔會戴口罩
CLS

你睇下歐洲啲城市先啦,成個西歐啲樓都好密集好似香港咁.

全球奶野就真,歐美都爆既話防護物資一定短缺

歐美仲多左膠環保撚大自然茜天體撚。
剩係女權宣傳唔帶bra攪到墮哂lin, 都知佢地係無衛生保健常識啦

歐洲對上一次有瘟疫好似係因為黑死病

佢無講錯喎，入真係無乜用。

左膠：你法西斯！

俾大陸恨到啦

好多公共地方好污糟，尤其地鐵

如果一開始揀北歐有冇可能贏到

睇訪問個撚個都係咁答

全世界都要受教訓

爆爆爆啦爆

紐約地鐵出名好污糟

倫敦地鐵 搭完成個鼻黑晒

you are RIGHT!
pretty low density !!

100歐元 就算係普通人都負擔唔到 何況有好多鬼佬唔草錢

西班牙流感呀嘛

何柏良一向講4月最大獲

佢哋角度認為，十個染病九個死先叫嚴重，現時情況視為WFC程度。

除咗錢之外
其實歐洲人多數都憎美國人
而同美國打對台嘅係支那
所以歐洲人寧願奶共都唔會癡美國

普通野就唔會封關啦

但黑死病勁好多死咗半個歐洲
同埋一樣又係亞洲傳入

陳雲：香港人戴口罩正白痴

陰謀論啲睇，中共存心令病毒係全球散播，從而破壞全球經濟，令自己返生，係一把回血劍。置之死地而後生

認為有病先戴罩係冇錯，最大問題係佢哋仲未意識到無症狀感染者有幾可怕，冇病(病徵)唔等於無感染，所以冇人可以肯定自己無感染

人地人口密度低好多
不過真係完全冇意識

好多右膠美國人係咁話媒體係咁話報wuhan virus嘅新聞係誇張左 咩media is a hoax 我屌
一上twitter就見到一大咋 仲要好多係trump supporter
兩黨啲分化真係好誇張 報事實都要話人哋係有陰謀

物競天擇

好多歐美人心態懶正面
唔會做最壞打算

made in italy by chinese

飲食文化已經死硬啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

無錯，醫院藥房都唔帶罩，我係英國都唔敢帶，係條街一成人帶都無

係豬奶發動戰爭偷襲珍珠港嘅行為嚟.

有都一早俾支那人搶晒，得返差不多200€一盒嘅N95有機會買到

香港人真係好撚勁
而家十個有九個戴口罩
得啲垃圾廢佬/ 買唔倒口罩既老人家 冇口罩
所以先一日幾宗幾宗咁加
如果唔係 香港人口密度咁高
一早玩撚完

Btw 最好一日一宗都冇啦香港
屌你老母林奠

鬼佬唔日日沖涼

你洗唔洗咁串呀？
而家人地仆哂街啦
你重係度落井下石？
你同D勁自卑又自大既大陸人有咩分別呀？
一有機會就乘虛而入
你係咪想講而家自己好威威呀？
有口罩係咪要去光忠耀祖啦！
係咪之後去多謝林鄭啦？

因為有失敗同失信既政府
先有獨立思考既人民
人地有個可信既政府
你就笑人無知！

你唔配做香港人呀！
你走！
你返去乃共啦！
做返個中國人啦！

加上鬼佬性開放

你個死變態佬
你講呢堆野有無邏輯呀！
你除左突顯左你自己係一個極度變態之外
重係一個九唔搭八既傻仔咋

唔識就企埋一邊
一係返去你個地底度

之前武漢落閘前咪有條支那雞話食退燒藥成天入境意大利

sor 好似係法國

你想係度講同性戀問題？

著鞋入屋隔幾日先沖涼衛生意識好差

唔好on9
最好福利嘅德國都無可能

有冇口罩戴都可能其次,
根本佢地都唔信口罩有用呢下神奇,
有罩俾佢地佢地都唔會用

支那發動左第三次世界大戰入侵世界

根本係洩漏化武
大家仲當佢係大自然產物
歐美又唔敢直接問罪
驚支那發爛渣發動戰爭
支那就做爛仔做全套

所以信任唔係話你抗過疫就信你
人係會傾向相信有情感連繫
既人、社區、社會同國家
等於你信唔信你個民建聯區議員之ma
佢送個3M 既N95比你
你都未必用呀
多數用返自己個D呀

重打仗！
就快食都無得食啦

琴晚西班牙國家打比已經有8萬人
仲有平時d教堂同旅遊景點
爆起上黎根本冇分別

佢哋係重停留咗喺有病先帶口罩呢個位... 事實上，有支那人嘅地方一定要帶口罩去保護自己。好希望佢哋快啲醒覺

話人口密度低應該睇下歐聯
場場都幾萬人集合
一個奶野真係唔知傳染幾多個

大佬！
人地係一個國家呀！
你以為問梗你屋企個仔呀？
問咩罪？
你點証明係化武？
除非有25仔
重要個25仔肯做証人，又有証物
如果唔係又係個D咩流出
不知名既黑警去韓國電視台認哂所有罪之流
唔會有人認真對待

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

荷蘭

歐美人好在活動地點好少，
每日只有番工同番屋企，
自己揸車多，
住嘅地方大，屋與屋又隔得好開，
病會自動留係屋企唔番學唔番工check體溫。
-
但佢地係唔會用口罩，藥房平時得3-10盒口罩存貨賣1年，而家話缺貨都唔等於佢地搶購因為本身成個社區都係得幾盒，仲要都係made in china，又唔似香港15分鐘腳程就有幾間藥房。

習慣放工番屋企唔沖涼到第二日先沖，
病到就死先會睇醫生去醫院，
朝早晚上家庭聚餐係好重要，
天主教/基督教為主，即係星期六日就會聚埋，
絕大部份人都唔會蓋廁板沖廁，
亞洲地區已經回暖，仲有D似夏天，佢地而家大部份都凍凍地，有D仲落緊雪，所以會長時間用暖氣而唔會開窗入鮮風，
無入屋係玄關即刻除鞋除大褸習慣，
地板用毛氊又唔拖得，只可以用吸塵機清潔，消毒力有限，
醫生都係無經歷過沙士 或者咁講 歐美地區上次沙士係走得甩，佢地會好相信官方指引，覺得照做無錯，官方低估的話人民都會跟。

所以，死撚硬。

其實歐美都唔少人嚟香港
睇嚟要小心嗰邊傳返過嚟

我做因航

d鬼機頭唔撚戴口罩都算

仲會屌鳩香港大驚小怪

見到鬼佬小心d

其實會唔會根本去到中東歐洲時已經變左種?

佢地覺得戴口罩係啲無腦Asian 既低能行為，死都唔會戴架。利申，公司多鬼佬，非常明佢哋諗緊乜

食過沙士一疫，醫好都骨枯
我地緊係識驚啦

依家武肺仲要冇病徵 點叫人有病先戴呢?

冇既，災難片入面有時 最低能最無理頭個個原來係冇做錯個個

啱呀！

因為亞洲重來都係弱、廢同民智未開
有腦既、有錢既、有能力既
所謂既亞洲精英
都係哂鬼佬自己既地方
重要比佢地自己人壓住

佢地覺得亞洲本土地區根本無人才
亦都唔講數據同科學精神
只有D中學之流既有錢人
等於你會唔會尊敬習近平之ma

根本係亞洲無人才、公司impressed 到佢地
亞洲人同公司只有不斷既笑話同造假
如果你係白人
你會唔會想成為次一級既黃種人呀？

真係要多謝共慘黨